\documentclass{article}
\usepackage[english,printdayoff]{isodate}
\begin{document}
Andrey Rjeutski

E-mail: filhit@gmail.com

Mobile: +375 29 6998477

Stackoverflow: http://stackoverflow.com/users/3506292/filhit

ISsoft, (http://www.issoft.by/), Minsk

\daterange{2012-02-01}{2015-05-01}\

Развивали плагины для ворда, которые следят за качеством документов.
Изучали требования, выпускали версии.
Применили новый дизайн. Ввели систему тестирования, уменьшили время устранения дефектов.
Разработал систему тестов, которая уменьшила время на стабилизацию перед релизом с шести до двух недель.
Применил новый дизайн, быстрый, и современно выглядит.

\daterange{2012-10-01}{2013-01-01}

Hillcrest CAC is an interest calculation program.
The purpose of this program is to maintain a database of investors and to calculate and track investor interest for all time certificates issued.
Разработал алгоритм, чтобы вычислить отсутствующие данные при импорте из старой системы.

\daterange{2012-01-01}{2012-10-01}\

Сделали SaaS решение для мониторинга за бэкапами.

Itransition, (http://www.itransition.com/), Minsk

\daterange{2010-11-01}{2011-12-01}\

Working on a dedicated team building online reporting systems on ASP.NET MVC / MS SQL / OpenXML for internal corporate usage by top Market Players in Pharmaceuticals.
Развивали систему отчетов (BI). 
Исследовали требования, применяли дизайн для новых клиентов, делали новые отчеты.

Belarusian State University (Faculty of Applied Math and Computer Science) 2007 - 2012

Major skills in C\#, WPF, ASP .NET MVC, ADO .NET, Linq to SQL, Entity Framework, MSSQL, OpenXML, CruiseControl.Net, experience in SVN, Git, TFVC and Perforce usage. 
Also possessing skills in HTML/CSS, JavaScript including jQuery, Java, C++ and Delphi programming, IIS and MSSQL administration.
Upper Intermediate English. 

\end{document}